知唔知點解收兵既女仔都好窮？

因為佢地seen都唔seen

如果星期三又係咁9fing fing又有乜用？

依個方法行唔行得通？盡力諗

難d 首先要有義士夠膽衝
然後我地又夠人